做乜話特朗普打嘴炮？

其實好樂觀，佢肯話研究相關措施就梗係

談判既基本野就係敵不動我不動

國安法暫時仲停留係打嘴炮階段（連草案都冇）

咁美國將制裁詳細保留係現階段未公佈係好合理

個會都開哂聲比美資聽，唔想比中共捉去做人質就快啲徹資

華春瑩表示 特朗普研究 林鄭強調

樂觀啊，措辭比預想中強硬

好多人習慣左中國模式
以為全世界高官都可以9UP 冇後果

人地美國講左就真係做
個個用中国個套睇佢

之前侵咪提過停who funding
而家咪真係公佈
口咩交？

阿浸從來話佢會做的事一定做。

佢係好鍾意擦人鞋同抬高自己，但佢話做同唔做的事，就真係會咁，都幾可靠。

因為好多5毛姐

有d失望，以為會直接出，點知仲係”你唔停手我打你架 “

其實等於交返個波比中共

你國安法條文一出有幾辣，美國制裁自然有幾辣

而家最怕中共縮做縮頭烏龜

掉個閹割版國安法出黎

咁美國可以玩既程度就窄咗了

雖然以戰狼中國黎講可能性低

我except侵侵會先來一個下馬威，依家George Floyd單嘢又火燒後欄，美國關注香港問題既人會轉左視線

佢係講佢地將會做乜
點知啲人話佢得把口
大佬 都要時間睇下形勢同點制裁架